啟德站 宋皇臺站 土瓜灣站 好似仲未有人幫襯

啟德站
宋皇臺站
土瓜灣站

啟德定唔知宋皇臺今日有

呢三個站偷工減料遲早會自己爆炸

話你知咩叫和勇合一